\chapter{Rozbor vhodných technologií}
\label{chpt:Rozbor}
V této kapitole bude proveden rozbor vhodných technologií, které budou využity v rámci implementace nového informačního portálu. Jedná se hlavně o výběr vhodných frontendových technologií a o rozbor dokumentačního systému SynDOC, který bude využit pro správu dokumentů a dalších informací. 

\input{text/rozbor-technologii/frontend/frontend}
\input{text/rozbor-technologii/syndoc/syndoc}